黃之鋒羅冠聰獲准保釋

雙學三子黃之鋒、羅冠聰、周永康於2014年發起重奪公民廣場，被裁定非法集結等罪成立，3人原被判社會服務令或緩刑，但上訴庭改判3人監禁6至8個月。黃之鋒及羅冠聰在服刑逾兩個月後，今向終審法院申請保釋等候上訴，律政司一方表示不反對申請，終院首席法官馬道立准許兩人保釋直至上訴有結果。

原審時，黃之鋒、周永康被裁定非法集結罪成，黃被判80小時社會服務令，周被判監3周，緩刑一年。而羅冠聰則被裁定煽惑他人參與非法集結罪成，被判120小時社會服務令。惟上訴庭於今年8月17日改判黃、周及羅分別入獄6、7、8個月。

律政司仲唔追擊？

狂賀!

今次佢哋上訴應該正苦會俾佢哋贏，因為點都屈佢哋坐咗兩個月監，然後又塞住全世界把口話政治檢控，香港法治已死哩類話。

[突發0950]
五毛三色貓狂推失敗主義post

Oct 23近期活躍五毛
0群龍共舞
1三色貓
2JR
3法國佬巫斯義=香港鍵國
4真律師何君堯
5Romanov
6曼徹斯特聯=拜仁慕尼黑
7優美開始
8dewi
9newlife
10RedBaron
11bb chu
12十卜ching

g持黃之鋒都五毛
你玩晒啦

撐林鄭呢？

晒9氣，呢d又唔見你講?

強國猿橫掂都走，今次隻死貓應該係佢食晒

袁司長而家做足五年唔走喇

前「雙學」領袖黃之鋒(圖左)、羅冠聰(圖中) 及周永康因在2014年9月闖入政總「公民廣場」被判非法集結等罪名成立，並於今年8月被上訴庭改判囚6至8個月。三人已就刑期提出上訴，終審法院今早開庭處理黃之鋒及羅冠聰的保釋申請。

律政司一方在申述中表示，不會就二人的保釋申請作出反對。終審法院首席法官馬道立表示，不認為三人的上訴許可申請全無可爭拗餘地，因此會批准保釋。法庭最後批准黃之鋒及羅冠聰各准以現金及人事擔保各5萬元保釋等候上訴，期間交出旅遊證件及不准離港，每周一次到警署報到。馬道立表示，會在下月7日展開上訴許可申請聆訊。

洗底冇用架五毛

算吧啦
依家香港屍法根本只係一舊屎
垃圾都不如

只係林鄭表面一個動作, 扮野遮

五毛企圖分化